好似唔係咁好

係

?

好 當然好

真

東仔話唔ok就唔ok

唔好 就咁